方力申vs o'neal

目測万刀甲150左右

万刀甲仲要著長身衫.........

哈比人

有無高手幫手p到佢同o'neal差唔多身形

留名睇ps 到一樣高

LM

改到方力申同o'neal調轉

件衫仲要咁長

右邊個黑鬼我識佢
應該173左右